呢兩年既預告片，有邊條比復仇者聯盟3 & 4更精彩震撼？

冇

post已完

剩係睇佢跳舞個到已經屌打AVG3 4啦你個兩條咁dark

貼錯 自膠

DC又贏

明日戰記

John Wick 3

唔知班睇開深度嘅dc fans而家睇Marvel定DC呢

係咪得我一個覺得呢個DC演員亞視味好重？

成個DC都好重亞視未 就黎步亞視後塵

味

DC深度又赢，冇深度又赢